搞一次成功嘅活動

好過搞十次失敗嘅活動
請回歸基本步做好宣傳令更加多人參加
而唔係用活動嘅數量去維持個運動嘅壽命

唔成功嘅活動唔止令參與者白白犧牲,後續更加會衍生互相攻擊，散播失敗主義等問題

重質不重量

邊啲活動係唔成功

無錯
所以和你shop一定要多宣傳
突發只限裝修

少人參與， 而被捕率高，後續喺公海自己人互相廝咬嘅活動

巴打我係贊成你既句子
不過可否清楚講解下有咩目標達成左先叫成功?
又有咩事發生左就係唔成功?

呢點就需要互相討論啦
我覺得最基本係有合適嘅參與人數,而後續唔會有互屌

咁講五大訴求都無實現到, 所以無一個活動係成功

話唔係咁講，五大訢求係長線目標，而做好每一個活動係短目標，只有盡力做好先只可以達到長線目標

雖則失敗乃成功之母，但事我實地活動宣傳略嫌不足，所以不乏朋友當日先知，而令參與人數飄忽不定，令好多時出現現場人士因人數不足什麼也做不到 及送頭的情況，後續公海再互屌，參與者屌沒參與者令人數不足，沒參與者又屌返佢地送頭，而最慘係呢啲失敗經驗並沒有有效吸取，從而變成惡性循環

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

只可減少被捕人數
無一個活動係完全唔會被狗拉
Even係和理非集會

貴精不貴多

對的

［附教學]德國人權法 最後一日仲爭30000票.... 二百萬人休息完未?!

簽德國聯署有更快方法！

其實和你shop唔一定裝修
咁樣可以叫多d和理非彩虹戰衣出黎

啲行動成日撞

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

Push

push

和理shop要叫停 暫時性

對家捉到路 轉玩便衣戰術 和理非活動都要變陣

和你shop 無問題
係d 便衣狗發作先

係黑警無紀律, 佢地拎住金牌, 亂拉無後果
無人制裁佢哋
係制度問題
所以更加要強調解散警隊 黑警死全家

佢地唔用強權震壓, 佢地就會輸, 到時佢時就會輸得好徹底
佢地呢d 係垂死前掙扎

推

和你shop係無問題，我覺得唔洗著全黑，無視d狗，Window shopping
入店正飲水，入店‘長龍’收銀位，開閃光燈影下藍店風景，得閒心情唔好鳩叫下，無人吹得你脹。
落閘就走，開閘就返，一家大細都玩得。

————————————————————

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

其實和你shop只係大家做演員扮傻仔在商場鳩嗌令到店舖停止運作姐

突然思覺失調。當傻人發現案處理

被乜撚野捕率高

非常同意

其實周末抗爭好似適合香港人多啲

black block？
街坊look...彩虹戰隊仲好過
帶返個普通口罩 病咗唔q戴得咩

同意句子 但較現實嘅講法我覺得係 每次搞活動都要有清晰嘅目的同目標

目的符合革命原則方向
目標達成

咁可簡單稱為成功

講得岩，太密有時真係抽唔到時間出去

之前講過改過一排,而家又變返咁

裝唔裝修前線決定啦

Btw, 拉垃圾post

成功嘅定義係乜？

點為之成功既活動？

After

1月1，維園見

而家啲活動多到，仲要唔知啲搞手有冇出動過

Btw
目標既重要性

例如 和你shop
其實搞手一早講左落閘就達到目標
唔洗戀戰撚狗

但有手足可能唔清楚個目標
建議文宣應加返目標
咁樣大家仲易啲搵自己既角色

成功每晚拉幾百友

依家搞到好似圍威喂咁
和理非好難跟到勇武
勇武自high完就被捕

1月1元旦見

55

最初我記得本身個節奏係逢週末先有主要活動
然後進入暑假先慢慢密到日日都開波

不過重點係唔好俾形式綑綁
當大家覺得一定要點點點嗰陣
就暗示黑警會捉到路去搞我地

不按牌理出牌
咁先係出路

攬炒既目標係奶共既商家
同時間我地可唔可以搞d活動係建設社會?
依類活動係想招攬更加多既人支持我地
所以主要集中社區工作
可以靠區議員幫手搞 例如blackbloc 做義工
但係手足會唔會覺得好左膠?
我既諗法係改變藍絲思想 唔好屌我住 因為我地要贏係一定需要更多人支持 班藍絲淨係睇tvb覺得黑衣就搞事 無其他渠道了解手足做咩
政府又成日話黑衣人係暴徒只會搞事 我地就專登同佢唱反調 由黑衣建設社會
到時班popo仲唔癲
佢地心諗你地係破壞社會 點知我地先係建設

依加比班popo搞到周街咁亂 試諗下有活動係blackbloc清潔街道 第日新聞頭條就係黑衣人做義工
你估政府仲可以有咩講

問題依家連登同運動風向得返攬炒同裝修
和理非冇咩空間參與,想搞d gimmick野又俾人話膠
民意冇人再想爭取,聚人心嘅活動又話廢,文宣少咗人做....

連登除咗全民勇武暴動攬炒之外基本上乜都ban
31號本身話人鏈依家又要和你shop

唔好再一切前線決定
呢一兩個月話你知前線係會失控會做錯
11月燒人燒鋪燒民居已經唔係畫面好唔好睇嘅問題

行動一定要有返守則
我地曾經比狗優勝嘅就係紀律

左膠野其實係好重要,拉攏人心都係主線
可惜連登主流唔太接受呢種聲音
Blackbloc做義工絕對有得諗
如果可以令人覺得示威者識建設
除咗贏民心仲可以進一步削弱政府公信力

公海lol
我係popo就每次都鳩拉然後響公海引戰
咁咪每次都失敗?